我想講去到外國, 只要講英文流暢, 份人有禮貌, 真係得鬼閒歧視你

都係D好基本既野, 講英文流利唔係指你勒勒聲, 係起碼溝通到人地明白你意思, 去人地地方講人地語言入鄉隨俗人之常情
然後有禮貌, 即係識講多d thanks, cheers, please 之類, 做左咁多年人唔洗講點解要咁做下話?

如果你仲係俾人歧視, 一係閣下真係十分樣衰,
一係歧視你果條友係極左/極右, 你咪當佢白卡佬.
其實都唔洗太擔心, 你地至多言語上講野歧視你,
你拎部電話拍鳩佢, 係咁講 Can you speak again please? I can' hear you.
當d藍屍咁影佢地就會收皮, 佢地係歧視, 但未至於會動粗

個朵一早比支那人整臭晒 ,就好似香港夜晚人少果時見到南亞人,都會提防

如果你住果區本身治安唔好, 咪歧視多D

太年輕了
歧視亞洲人多的是

喺條街行過
之前失驚無喺我耳邊大嗌係點？同我打招呼？
你未遇到唔代表冇

如果你住果區本身無人, 咪無歧視囉

我都試過，但無辦法
佢唔追住我行就唯有當佢傻人當佢透明

夜媽媽有個黑人跟住我行都試過

留喺香港你比港共系統性歧視

好多五毛支那人用歧視想勸退香港人移民

初初武漢肺炎喺外國戴口罩
比人兜口兜面話‘coronavirus’又點？

講得出呢段說話應該未住過外國

岐視梗有 係睇嚴唔嚴重姐

咩國家?

英國某一個首府
已經喺city centre

黑人真係會驚，佢地專揀亞洲人落手

試過好耐以前出差去倫敦唸住順道睇場英超，但太遲買唔到飛，結果買左場英冠，坐第二行，因為無咩黃皮膚入場，排隊入場果時比d白人狂吋 "whats he doing here ?" 幾淆下，不過班西人(藍領!?) 根本就係口痕友，坐係佢地附近d白人女人都照撩。總之賤人全世界都有，除左小心d，人地專登留難你時咪大方d應對。

巴黎D治安先癲

你試下去澳洲 行過野都未講就fuck you go back your country

除非你後生靚女就邊度都冇事

其實岩
不過支那人搞到神憎鬼厭了

係有啲懶搞笑白鬼

講咩英文好 笑死人

真歧視係行過就屌你點會重講野

Ching 去咗邊度睇啊 有啲鄉下地方啲人睇波又飲咗酒係鍾意撩事鬥非啲 紐卡素嗰啲比賽日一定會有人打交

樓主太天真

你去過外國未

都會比啲女歧視

喺外國被人歧視先係常態，咁啱有日啲外國人對你好就當行運啦

住加拿大差唔多5年，完全唔覺有歧視，唔知你哋噏乜春

住邊先 多倫多 成條街都華人

Montreal

講緊你平時返工返學人際溝通呀, 屌你係街行過屌柒你果D咪話當係白卡佬囉

亞洲人細細粒又瘦削，兇下你都唔敢出聲啦。男人自己做下gym 強身健體，有個樣都好呀

QPR 主場，得一條友入場真係好淆，聽到好多白人單單打打當聽唔到，最口臭係果d白人c9 大媽，下下都屌客隊球員 pussy。不過真係大開眼界，一世難忘，好彩仲有命出番黎

有幾自卑先會講得出啲咁嘅說話
我喺外國住咗咁耐同鬼佬可以打成一片，係咪代表你有問題

其實藍領果堆佢地唔係真係歧視 佢地就好似你落街叫印度人阿差果隻
即係口痕囉 同埋可能你聽唔明佢 佢又唔係好明你
佢無曬耐性 跟住屌天屌地果種
粗人囉

最難搞係CHAV果堆死靚仔 即係果種懶型又唔識死果堆先係最惡搞
你識幾多英文 住幾多年都無用

天真過天真嬌

比人歧視就梗，但最緊要識還拖
呢個道理係韓國仔越南仔身教比我知

老實講實有

因為華人係外國人個形象愈黎愈差

我讀書都經常遇到人大叫 揸車揸近想撞你咁 吐口水

你習慣就好

笑D咩？

你咁講即係呢個bbc比人打鑊金都係抵死

澳洲撚偶然會遇到
bogan, teenagers 坐埋街邊見人就撩 問你拎錢
行過特登撞你 耳邊大聲嗌
未必關歧視事 係佢哋本身trashy臭晒朵
大肚婆同事被人撞過

唔好係人地面前講中文

我fd無話我知，不過唔知好過知

Same